中俄等17國擬成立捍衛《聯合國憲章》的 “反制裁聯盟”

據國際法務3月16日消息，中國、俄羅斯、朝鮮、伊朗、委內瑞拉、敘利亞、古巴、白俄羅斯、巴勒斯坦等17個國家計劃在聯合國成立一個名為“捍衛《聯合國憲章》之友”的聯盟，以反對個別國家奉行單邊主義、在處理國際關系時動輒使用武力或單方面經濟制裁，從而捍衛《聯合國憲章》和國際機構有效性，促進國家間平等對話、寬容和團結。該聯盟由委內瑞拉牽頭而成，共17個國家簽字成為創始成員，近期已向聯合國的所有成員國發送信函，邀請有意願的國家繼續加盟。

共產主義——流氓政權聯盟向西方資本主義偷呃拐騙

21st century’s axis of evil

內循環

捍衛《聯合國憲章》之友的聯盟

得d垃圾國家圍爐

第三次大戰陣容

新軸心國

從而捍衛《聯合國憲章》和國際機構有效性

都比中俄玩爛哂啦

所以呢

聯合國其實都係時候解體啦

拆夥啦

世衛，世貿，聯合國 凡係有支共加入必定玩爛

自己改哂d規則再話人破壞

新軸心國17名成員

美國1打17有冇可能

習近平批評緊毛澤東

中共有資格簽咩
佢而家制裁緊澳洲和台灣
雖然好似冇乜用

一戰後有國際聯盟 結果都係二戰
二戰後有聯合國 結果⋯